Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (82)

走呀 ! ! !

BJOY

二佬就返去179x。。。

走唔切了

豬死了

bjoy

GG

豬到變傻閪

今日好似咩都跌

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!
54K準備穿埋

食哂屎

BNB 220 全速前進

大家呢3年要保重啦

53關都破埋

3年後見

跌破54000

200

53直插0壓力
酒牙

free fall

全速向下就頂唔住個倉

呢個星期預測
BTC 39000 ~ 41000
ETH 1400 ~ 1600

係唔係要Drop to zero

唔係應該襯低撈咩

精選穩定幣：doge

DLLM EUROPEAN

仆哂街

等睇今晚一野番上57000

drop to zero

酒呀

燈一燈今晚落返4字頭。。。

2025年見

BTC 39000 ~ 47600
ETH 1400 ~ 1600

48000 go go go

去到真係再入

冇人講特價嘅

走鬼啊

呢個真，成個禮拜都係0.054至0.061橫行

跌極都唔過10% 驚閪

係公司咩都做唔到，強制～SH

執笠大清貨

我懷疑美帝財政部造市入貨

二哥穿左1800

又bjoy了

最後逃生門

大B joy

不嬲廢

問題係冇底

3年後再見

走呀

都話FX Analyst 4:30-5:30起身

BTC 斬哂未
斬哂就上番啦

跌50% 跌到130應該唔會再敢入

唔識睇圖 勸你唔好做

個post靜返好多

認真，冇人入貨咩

bulltrap黎
唔好中計

林鄭月娥打完疫苗就即刻弊災

琴日btc去到58000，唔回調下點得呢幾日pump得太勁了，所有coin

諗住信用卡緊急入錢嘅時候 廢安block撚左
[Binance] Your account may be at risk and deposit function has been temporarily suspended. You can submit a fiat deposit appeal to remove the ban via your Email or check Notifications on Binance official WEBSITE. If you did not initiate this operation, please contact Binance Customer Support immediately.

仲未斬到我但輸緊200鎂

酒呀!!!!!

no cash

我蛋教得閒上twitter幫手retweet，比like同comment下我蛋d content 多d人入黎先做得大

好正 咩都跌

三月嗰陣時佢哋起身咪又係插到仆街

[size=6][red][b]走呀大家!!!!!

熊巿就係咁，外面啲人會走曬入嚟笑鳩你

林鄭月娥打完疫苗就即刻弊災
我屌你老母 柒婆

除左係農場既貨已全清!

上次42000插落28000都試過啦，驚閪

跌50% 係基本

得CRO升

考驗抗跌能力嘅機會來了

有幾隻完全無跌過，USDT，BUSD，DAI，好勁！！

有圖有分柝數據都茅用啦，大戶做嘢根本唔按章法，扯高挫低完全冇路捉靠撞彩

我哋4年後再見

有冇師兄有開合約買升

比返D錢我呀

健康調整，下一浪更高

你當doge死？

BNB都清曬？

See u bro

我會掛住大家嫁

快啲跌 想開始建倉

USDT
我都有隻好抗跌，叫USD

Chok 巴都有玩

點解要咁對啲甲仔

BTC目標係SS
如果咁容易做到你都唔信啦，耐性

呢個禮拜真係好厲害
第一次見咁多好心人出嚟叫我走輸少d贏少少好走
乜幾時d人變到咁好心嫁？？？
其實成個禮拜都比人操緊盤
你地慌乜怯乜？ 利申我覺得你地驚既可以走
但唔會係50000樓下走囉，你過到自己果關咩？
難聽d講我寧願跌到0都唔會而家走，因為太沒意思了
最後，大家諗一諗 點解仲有人搞咁多屎忽花？
答案得一個，空軍一定未贏佢先要做咁多野
你估咁得閒電腦操盤操成個禮拜咩？
你估咁多錢比人做打手咩？
都未贏，咪要做呢咁既野囉
散户們Sh目標係SS

第三期連登指數出左爐未

血本無歸

所以咪要走鬼

均價105 驚都未驚過

巴打你太誇張，都係投資ja

雪崩呀

正常調整其實係睇到既，你踩入去唔會點輸，值博。

有冇人喺IFC排緊隊

真係四年後見

坐緊的士出去

世界末日啦

B JOY ARRRRRRRRR

hodl

回緊氣啦

四年後見

新手玩咗兩日就跌

2025見

強制sh

Btc 328570

4年後見

-35.89%
好彩今朝劏咗，從此只劏唔養

屌10%都無

廢到

特價完畢了

Ramen冇得輸

睇過好多次啦，班大鱷次次放哂成咋盤等人以為等價沽/入點知冇，反而成日無啦啦即市大手沽/入玩死好多人，攪到我都放棄睇數據

去緊ifc排隊

係btc插咗4000

依幾日已經out哂本，我起碼回70％先會再入

津巴拆咗avax link pair唔養？

又話養甲仔

即刻開多張對沖

真

其他都可以sh，但我前兩日多手入左BCH

乜唔係入教咩

一開就即刻玩撚完

大家唔好鬆懈
怕死美國佬起身肯定再跌多獲

Out左本啫，profit仲run緊

巴打入錢溝下貨啦，聽朝收錢

輸死了

仲唔走？

That's uh scam no no no no no

試多好耐都唔識轉返啲錢去avax wallet
明明Suppose所有step倒轉就得

Doge coin to the moon

有入冇出
scam

set gas 470 send to c chain first

BTC都未跌穿5萬，跌穿再講。升咁多唔割韭菜咩。

CRO to the moon

唔養PNG-LINK，累我蝕錢
以後見一隻劏一隻，希望快啲開華南海鮮市場俾我補補身

我蛋完全係不食人間堂火

今轉Bnb 120蚊差唔多

唔溝了 基本上頂得實唔會爆倉就ok

好綠

由 trust 射返d bnb 入 binance, confirm左100個block都未撚收到

Metamask c-chain send AVAX返去你wallet c-chain

$12

肯定冇射錯chain?

都有20%利潤，一月加一次大都好

升少少可能會再跌
大家都係小心睇定啲先啦

Gd luck

我唔玩了 比返d錢我

熊巴係時候po番你d心水幣

我蛋王者,bjoy完唔要auto了,重倉蛋算

真 d綠棍越黎越細

睇番btc 平均成本都有萬幾

睇十點半大幣災

收到了,不過慢左d

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

諗住一陣平手走番啲先 留番啲機動cash 之後就用profit keep住個倉

我就等美國佬起身先啦,班撚樣肯定跟跌

你老母 幾日之前又話bnb衝500 500港紙？

XRP升緊

bitconnecttttttttttttttttttttttttttttttttt

賣btc轉呢d?

根本係嚴重被低估

你不如睇返你自己個名

放心啦 主流幣hodl 3年又會有一番新景像

XRP 唯一逆市爆升幣

一起身見特價時段不問價入就真

Hey hey hey

轉咗就真係恭喜你

成個watchlist得XRP 同 Doge係綠色
咁都中

逃生門

12小時均線就來穿一條，準備跳樓機。

賭俠既呢 唔放auto?

LIHKG COIN 位巴打喺邊
有野想請教

bjoy
各位三年後見

Ada岩岩插到落0.92

Mola mola BNB下降軌已經形成 走呀

對唔住，一時衝動

垃圾騙局終於都爆 已cash out去玩bond

AVAX 特價啊 甲仔特價啊 我做咩禁早入 遲買省兩舊

依家直衝500(yen)

有跌先唔會太快完牛市
唔好唔記得今日先星期一

hey hey hey~

farm pair係咩

其實上個星期都係咁

係咪已經過咗三年啦

ETH巴打 月球凍唔凍

屌 趁仲有賺 cashout 嚟買嘢先

Cro升到 停唔到 好正一日多5皮 不過stake梗

血肉長城呢

又話ETH to the moon

呢間野真係不了

3年已過，重新出發

請你又機場 又送你Netflix 都不了

依家係咁啱打回原形
睇返BNB其實仲升緊

破頂係基本

技術性調整

入錢落美股，準備今個星期加倉，機會來拉。

睇大佬面色最緊要，BTC 唔L再跌ALT先有機會再上

大佬升太快啦

大家唔好信美國佬會起身托市呀,肯撚定會大大力滅世棍插落女神到

冇事喇，升番晒喇

想撈底就撈定第一浸
十點第二浸

抗跌神器doge

你以為真係免費咩

勁，快d食糊，外邊咁多平貨

其實大佬係前面開路冇問題，破左個頂下面做細既先有得衝，我反而期得黎緊既ALT season

走左一半

Female to male 反而升緊

買BTC

愈亂愈好
開定合約收成

暫時簽卡回增完又升 好似都有賺 不過隨時割韮

幣安啲錢係呢到嚟

似有莊推完個價想拋貨

BNB？

其實你知唔知佢燒幣先

成個倉 得大佬二佬紅色
正一垃圾

諗住等佢跌番0.06先整佢張卡

你早左3年

Dot驚閪
本身有實力

咪話個莊推完想拋
jm9?

Btc 都走左一半

真係smoke weed

40k

500 不過要回一回先

咩係SS

500

bear trap

咁惡咩

而家又俾人打回原形

BNB先跌到250都唔知驚乜仲要有反彈
前幾日一口氣跌到220啦

可唔可以上返300比我走左先回

500 但應該不斷呢個pattern 回完 草氣 再上

賓尼跌到

SH

又跌返

Ok 我而家喺瑞士嗰度拎幾十兆過嚟 同你推高個價 使唔使再高啲我可以直接推到1000

推到2000 OK?

唔爭在推到10000

ok 等你出手

今星期內返300

不問價All in Busd,
得返50%Profit

橫掂都係 我叫埋幾個富豪 推到高過Bitcoin好唔好

得 一定俾你賺埋先回

嚟緊audit同cake-weed lp
但得返0.7

把打is大户

係咪講緊我我覺得係因為bnb大跌緊所以比你執到

strong short

依家升返

BNB幅圖好陰險，扮升少少然後再跌多啲

永遠paper hand完就爆升
但sh就插到渣都無

8000已入auto 夠薑再跌多d!

我蛋做野真係好有交帶 有哂時間同通知 長期持有

已經放棄
嗰少少都廢事拎返
由得佢入面種草

大家一齊叫 SS

賀新郭英中韋家誠
記得叫埋鄭裕玲

btc都走

我得100USD度係入邊

上過一次當 今次點都走左啲先

唔放

今日漏係呢個post太耐 負面情緒好重

Elon musk Bezos Bill gates Zucker Buffett 我叫佢哋全部買晒自己間公司all in bnb 托市

巴打應該玩好大先咁驚

升到1萬定10萬邊個知

我d BnB auto都無放！

唔係 係我細膽

無事i 前幾日5x買，呢家差唔多跌返60 , 真係咩事都無

血肉長城係用來破既 無先好

TVL得返430k
啲LP跌到無眼睇又上返幾千APR,啲whale發達
個個淨係做staking

我唔驚 我係想等佢跌到50000再買返

呢舖彈弓嚟啦

ss未?

252買左個位幸運兒恭喜佢

升返曬
隻易

SSSSSSSS

估唔到咁都食到cro🚀

我都有幾十usd
今朝睇好似仲有百幾萬TVL
突然跌咁多

唔得閒ching你要訓練下你AQ...
唔係既話幣市唔岩你玩

星期一都係140棍落115

早知聽靚女講，唔到你唔信
女師傅又中

乜唔係有7成假膠

其他幣D錢入番BITCOIN

今晚60000

三年後見各位

轉戰美股

韮菜

未回夠入唔到

追

一齊唱咒文
To the moon!

望住我D link少咗，想死

To the Hell

我會好失望 始終唔鍾意cz

成個倉得XRP 同DOGE綠緊
依個post啲巴打好無私

熊市嚟啦
7成以上幣Drop to zero

All in XRP

大家一齊跟我嗌 drop to zero

又跌喇，酒呀

有冇巴打知道點樣可以將AVAX 由MetaMask 射番落avalanche wallet到

To the Heaven!

唔使熊巿貓都drop to zero

Send返去Avalanche wallet個c-chain address

你冇改錯名

我D av都係

各位跟我all in AVAX!

新手問野
請問應該用USD定USDC trade會好D?

無喇無喇世界末日喇

大家坐穏 又要開始妹啦

All in AVAX

我跟

Bnb妺完未

出面笑美股post咁多嘅

唔該晒 唔記得咗要較番gas price做470 啱怪得啱啱send極都send唔到番去

已經負左成本 仲double埋

bnb 265鑽石能量底

落啦 我有錢溝貨啦！

bnb今晚見100

係咪準備黎多一浪跌 酒呀

又燈

270鑽石頂

巴打好慘

祝巴打早日捲土重來

我auto bnb LP 比高位都蒸發左150k u

巴打今日係咪有冇左一球

輸錢唔會有感覺，係贏得少嗰下先至覺得心痛

bjoy了
binance scam chain

BNB

玩合約玩到損哂手

係，一球以上

大佬落45000我就驚喇落比我睇啦

甲仔就黎個位數都守唔住

好大本金

優質股唔怕

入左2.6粒bnb 燈下大家

頂緊 唔夠膽郁啲錢住 擺哂落保證金先

我唔理，我唔知道

大趺 一定將所有冇潛力altcoin 轉stablecoin 再收息
做玩埋 short

本金咪萬幾u

禾呀。係都咩樹幹

我今朝趁有雙位數走晒

Doge企得咁硬。

美股都唔見得好好多

唔好話比我知我唔想知決定由佢drop to zero算

燈一燈doge先。

跌係為咗爆返上去
賣晒就真係輸啦
正幣驚閪

叛徒!

MONDAY 2.22

Gemini Moon receives a superior trine from Venus in Aquarius to start the day off harmoniously, though the background Saturn-Uranus square maintains tensions high. stick to your own lane to avoid the volatility of the masses.

Doge 走淨既都係鐵粉

你要唔要埋我啲com

唔怕我陪你一齊坐

美股好似慘烈啲喎

狗狗先係正幣
睇下。大佬二佬臭四跌到西咁

美股好似仲大獲
我重倉arkk / tsla

好彩有你

有承托力喔，硬係要綠燈。

YOLO💎✋

All in BUSD Drop to Zero

今晚美股一棍 幣市肯定又一棍

收緊0.4auto 一日息

真係升到0.1就繼續入貨。

我晚晚瞓前都實set個目標 「癲佬價」 去入心儀現貨
搏下撞中大戶d 無定向dump point 以超抵價入貨
入到貨嗰種喜悅 真係好爽
而入唔到又無嘢 咪第二晚去瞓前再set過

睇圖、參考數據係重要
但都要滲d人性同9嘢落去先有樂趣㗎嘛

我arkk blok

viking鬥士好抗跌，d鬼佬係咪死忠黎

穩定幣link守唔守到30呢

執下超低價係真係爽。

散戶應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

賺埋都唔夠蝕

重倉UVXY

我想買香港年金算

想睇契媽表演熊市賺錢
如果都輸錢，憑咩話自己active managed

我蛋綠色

大媽應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

我ok 接受到

想入auto-wbnb farm 但唔係好明個IL點計 IL係個個都一樣?

長線睇500。BnB

聽聞有消息 doge可能hard fork

老大啲棍威 有氣勢

賭神心態

有冇人諗過唔係妖幣drop to zero先而係usdt

我蛋又跌

建議Google study 下先

聽咗10世幾時執笠

啲whale好撚柒煩 咁樣遲早震走曬啲人 仆街食屎狗

幣市都應該好大衝擊

諗緊賣唔賣晒啲幣做usdt避下呢棍

得巴打你仲有心情farm

Il 係指賺少左
即係一開始strong hold 咩都唔攪仲好

我Bsc入面仲升緊既，係火箭兵團

我都好努力做緊農夫

呢兩日成交夾係0.055到0.056（大部分)，唔通係有動作。

證明越scam越有抗壓力

@熊巴: 今日你又可以出BTC scam post

應該唔會，drop to zero 先決條件係擠提，但tether 直接唔幫你換

The new team are working things out. Stay tuned.

佢個網勁多bug. 但起碼admin會理下人

Bunny升返

All in USDC DAI Busd🚀🚀🚀

BTC目標 32857
一齊SH打大鱷

bnb 260宇宙底已形成

BNB伍佰

其實個LP farming 係咪compound ？

你咁講即刻入BNBDOWN先

轉頭即刻跌穿

收息廢老正式啟動

穿山甲殺唔殺

野味獵人

入張125x bnbdown

你班仆街咪再乜鑽石底

鑽石頂

要再創世喎
宜家個block height fork 嘅話解決唔到問題

bnb joy

260超級鑽石太空至尊能量底

BNB 400蚊哈雷彗星火球宇宙能量鑽石底

309鑽石頂

120鑽石能量水

250超級無限宇宙時空能量東方不敗底

小學雞po 幣災到了 走人

Hard Fork會發生咩事。有無邊位師兄可以解釋一下。

我明係IL係2樣幣個價差 但個起點由邊個價位計?

你入pool 果下個幣價計

其實好似計% 不過好複雜唔想理

走了，玩a股算

ic 咁其實都冇得話咩時機較好

Update 個chain
可能佢想比返個supply cap佢

用il calculator 咪計到

重重複複 都冇活用到 10個COMMENT就一個能量底 谷鳩氣

唔想見到個數字啊屌你老母

掂唔撚到260
我set 261.1 執行得5%

eth 原來又番番去1800
搞咁耐先2000
廢到

人棄我取，人取我與

咪話咗260超級鑽石太空至尊能量底 穿咗就唔係啦

但係解決唔到佢講嘅dogecoin太集中喔。

有兩種，一係由現有嘅block height 分岔出去，一係再創過世

阿二

冇錢買

咁我買個啲doge點算。

260宇宙至高無上天神下凡打救世人黃金鑽石底

Amazon上面有得買啦喎

現有block height 分岔出去其實你會有兩款coin, 一款係舊doge, 一款係新doge, 之後就各自發展

就到 261 執行完

睇完q&a 先再問得唔得

如果就現有block height fork 出去，假設你有1000粒DOGE係原本條chain, 你喺新 chain 都會有 1000粒新coin，不過前提係你要有條 private key你先會用到新chain 嘅coin

如果係再創世，咁就應該完全唔關事

今個po好似冇

屌 原本今朝換咗啲eth諗住抽ito點知delay跟住跌撚到仆街

其實咁大個人自己追Post啦屌

合理

咁舊doge實無人要啦，梗係跟住papa買新doge啦。

eth有跌無升
正一垃圾

係，基本上可以話死硬

唔係話整Marscoin

又急插

第一次講
屌你老味 甲仔 雪崩

幣安

US Time 7am
Securities analyst 開始起身返工

今日又bjoy又股joy
cash is king

又棍

到底AVAX 同甲仔做錯左D咩

咁應該舊doge俾人遺棄啦，啲人係交易平台買點會有private key。

返去屌閪啦唔好返工呀

聽朝起身 BNB $150蚊都似

Hardfork可以點創世去解決過度集中？求教

俾papa玩死啊。

至少135

drop to zero了
豬死了 酒呀

正幣驚西 SH to the moon

買定BNBDOWN

現金交易
通常喺狗總門口

好呀 120啦

分叉出黎叫Marscoin 。

正常hard fork啲exchange 要比人提現咗先/ 派返份新coin 比客

剛剛穿左線，跳樓機來啦。

可摸耳
用TSM換半粒BNB
唔收我手續費

買啦買啦
睇圖唔樂觀 向下遊走 可能要捱下價

由0 開始重新分配囉

一早起身
口臭點撻火

穿撚左
開始慢慢撈返d貨

新doge，啲人自己掘，或者Elon空投狗狗幣。

唔打車輪 齋屌

100先啦

網嚟
反彈返上去可以嗎

咁我地入左doge咪pk
依隻唔叫hardfork wo
叫直接新幣
佢可以限制大戶地址咁去hardfork 唔比佢地拎新coin?

穿200

B joy

手足撐住

捱下價 SH 冇煩惱

BTC

$255

end game

有冇人手足支持 btc趺落45000
拆完利是 想入了

$256 8821

所以咪話解決唔到個問題

師兄你早啲講，我以為我啲doge變廢紙。啲大戶唔肯賣doge，Elon自己hard fork出新doge，無得有錢齊齊搵，啲大戶蝕喔。

努力工作
儲錢
回轉為小孩

255成功撈底 訓醒數鎂

BNBDOWN

三年之後我應該有差唔多一萬個唔值錢嘅蛋糕 到時同大家再見

落就落低d啦唔爭在

一路向下派，派到你驚

有師兄講新鏈會複製一份新doge，交易平台會重新分配新doge。

Mola mola搭跟車 ifc排隊
直插冇水花

BNB特價

都幾肯定真係hard fork 舊doge 會直接變廢紙

雪崩幣如其名

你肯定你撈緊底
今日低位 明日_ _

Drop to zero

250大頂已成
freefall到負數

好唔容易高位派貨比人，依家sh唔放係唔會升。
已經all in左就冇得反擊啦。

有無ching解釋下 唔係好識option

大戶又拎新doge，咁即係點，咁即係搞唔掂喔。

我嚟
宜家條鏈分出去咪係，上面講緊由0開始會點

唔記得左

仲衰過紙 紙都仲可以貼牆 回歸fiat 了

binance

咁啲人都憎死Elon啦，咁搞鳩法。

試左幾次
真係上唔番
4字見

将销毁700亿枚CR代币
2月22日，表示，将在CRO Chain主网发布之前，共销毁700亿枚CRO代币，以迈向完全去中心化。其中，将于2月22日销毁596亿CRO，另外被锁定在合约中的104亿枚CRO将在解锁后每月进行销毁。剩余的59亿枚CRO中，50亿枚将分配给验证节点和委托人用于主网区块奖励，9亿枚CRO分配给Particle B，用于发展CRO Chain生态系统发展。表示，这将使CRO的循环供应量从当前23%增加到80%以上。
CRO +82.41%

嘩 , miss左發達機會

如果大哥唔上番去真係完了吧

三年後見

諗返起上幾日TVB播有人炒指數輸咗將啲紙貼返喺牆度。

好難得 今日冇人提DeFi賭場

BTC先跌6%，BNB跌14%就叫苦連天嘅話，到熊市來臨呢個post應該冇晒人

你確定真係冇？

Link $30
又話好穩定....跌得仲急過bitcoin

跌市係咁

250都mola

腰斬再腰斬都仲係牛市

最近果幾隻都炒左啦 就連甲仔都敗退了 得番我蛋係賭場最正氣

你個底已經穿咗

連250都跌破埋

200全速前進

超強大巨棍
手足們酒牙

XRP同Doge依然綠色

Molamola

睇下前底頂唔頂到

各位三年後見

底褲on coingecko

但個款散曬水

你老木
狗餅幣ELON MUSK抗疫神器

Doge跌極都有人係度兜住。

穿咗support

望住大哥捱唔捱得住就得

我蛋認真做野但係受大市拖累

未轉勢就衝入去都叫撈底

咁都上到

BNB有種穿40蚊
驚西
負成本玩

長期defi中
bscx-bnb lp既apy升左好多

do姐

冇力反彈

中左pumpkin伏
想問點拆翻d bnb出黎 入address搵唔到

信仰考驗日。

drop to zero
crypto scam 還我血汗錢

直插

好撚尻佢個saving

我淨係睇到自己locked token其他咩都無

Btw佢Twitter 寫炸未FC

忽然變雙頂

dot一分鐘圖咩事，咁多向上大針
有人買同賣撈亂左呀?

準備跌穿240

銅人巴好強大
我已經止咗一半賺

Binance唔開了 每次開都輸 過多幾年再開番

CZ威力不再

BTC直落4萬8

唔好講鳥...我AVAX LINK 難兄難弟 去捉野味

BJOY個時個post推得仲快

換哂做USDT 等佢跌返去120

最後一啖氣跟住就會0回覆

唔玩了 襯合約仲有profit未蝕走左先 轉cash遲啲再跌先番黎

240 都失守

完了芭 如無意外

Link 29

238

還我血汗錢呀！！

完了吧 如無意外

合約派呢
農場興起咗之後好似愈來愈少咁

酒鬼啊

想問auto你地係咪pancakeswap買? 佢個價同autofarm唔同既

平均drop 20 percent 再講。

唔驚，仲有200底可破

2025見 保重

Downhill corridor 已出

平倉 少左50%profit走 夜啲番黎撈

Bitcoin穿埋53000

239

夠數買新 headphone

我係唔識睇位買賣
只識睇息口去入錢

唔洗擔心，跌到零就唔會再跌
距離目標好少姐

53穿埋
酒牙

依家SH個班諗住跌幾多成先放?

autofarm算係平均價

一係跌到120 重新起步

係咪準備返去最安全ge位置

仲有咁多人推post
即係未玩完啦
SH!!!!!!

唔該唔好爆我倉就得

巴打你到時賣auto係邊度賣?

24

現貨無諗過放

Btc/公鏈幣唔會放

瞓醒又一條好漢了

pcs 同一間H 開頭交易所

有冇人一齊瘋狂撈底？

一早stake晒

拆唔到 連個LP都拎唔到出黎
Pump苦主

Avax蝕到趴街sh算

愈撈愈低

臭撚樣 走出黎燈 燈自己好啦 燈撚到我麻

個底係幾多

我想問用幣安賣幣係咪都做唔到transfer to 銀行，要係app上面搵P2P賣比其他人？

233

binance死左?

又無7s wallet

入錢買USDT 先。撈底。

penis sell

v呀要

$140 買落嘅 BNB 仲stake 緊 DODO

係咁陰跌

想問沙田去IFC最後一班車幾點收

我都stake緊

Doge同xrp 今日跑贏大市，多謝新手伸手區推薦。

✂️ 乖！痛就叫出聲

你個倉5成stablecoin 已經無得豬

升翻喇l唔驚喇永續牛市

仲有錢搭車咩
行過去啦

實穿返

都未到價用

b joy 必須悔改

狗幣直情冇跌過

尋晚其實bnb雙頂已經出現

同星期六個劇本一撚樣
利申買左跌

pump 之前拆唔拆到？ 定係某日之後就拆唔到

如果唔係bjoy會唔會升得好勁。

我地暫停玩膠，要好似gme好友咁齊心

set左100000賣

都冇30%

又係唔識拆未white list coin 中伏

回調係為彈更高

完左啦

平完倉買左啲bnb down對沖下 分分鐘跌到200

200等入

準備左一巴右一巴

同上個月四萬回到二萬九好似

261 257 250 247

升返啦，無事
250鑽石鐵底

bnb 4日前先講緊唔夠二百。。。
回返d姐 實有人take profit架啦
大家貢大反應既。。。

屌
好撚mean
但我笑咗出聲

雙底已form ?

再試250

夾上去未 殺完好倉要殺淡倉

又嚟料

美國佬醒撚晒未

仲鑽石底邊度鑽石底邊度穿

今日中位其實270-280
都係跌一成到

好彩走得切 大半倉揸住 USDT等特價

panic起上黎，冇野冇可能

呢到喊驚區黎(好似係）

Bjoy

穿埋100冇底

全紅

佢有咩實務野，連雲吞麵都買唔到

ETH廢到

你以為跌9成係講笑?
btc呢個勢跌多3,4日
大部分都會drop 90%

已經cash out 去買盈富

BnB 個走勢好妖
我覺得磨兩日又爆上

裝睡的人叫不醒

今日低位，明日高位

從今日起呢個post 只有止賺派同止蝕派

唔撚睇啦，費事影響心情
搵賭場賭算

波動大有好有唔好

玩股先係贏家

龔成老師

搵到分享下

咪升返囉，唔撚會再穿250啦

今日低位明日高位

甲仔派

賣咗一半bnb 做 usdt，過咗今個星期先

甲仔苦主派長老就係我邊個做掌門

係時候post

清哂合約倉做cash 諗住一陣美國佬醒睇埋今晚個市先決定入唔入場 岩岩蝕左50%profit

過多10分鐘你再睇睇

停了 入貨

今朝買headphone果位ching走唔走得切

BNB stake緊同farm 緊，強制sh

bnb260鑽石頂

可能比個數字嚇到
跌左廿幾蚊<-係好有soundbite既

avax重症巴

我係放咗LP 㩒唔到拎出黎 不過得好少錢

清晒倉？

仲未到底

升咗咁耐回一回先正常

有冇巴打識係iOS trust wallet clear dapp browser cache?
宜家卡住個wallet connect

你睇，咪仲係250
真係鑽石入貨底

跌得個十幾二十%咁大反應做咩其實

都冇實務，連雲吞麵都買唔到
你起個ecosystem出黎都解決唔到晚夜禁堂食問題，有春用

佢話連個LP都食埋 我無玩南瓜有冇人知咩事

入貨呀！

做咩要clear既

差個高位buy

酒呀！

Dot都幾撚硬淨

都係我大雞巴好 跌到閪感樣 都可以拆

依家係咁

又穿了

唔好再講乜柒鑽石底喇屌。。。

又返返去啦，唔會再跌更多啦
入得貨

見彈就sell now
跟住見升翻又買again，然後再插再hold

底=連登鑽石能量底-$10

好似仲有得跌

我諗今年既三月提早到來

你仲有雞巴？

你睇吓條即市RSI線先啦

AVAX-PNG跌到以為自己睇錯
問題係跌完個pool仲多人擺返
每日拎少咗甲仔
AVAX &甲仔仲跌到仆街...

三月到底係咩月份

出貨月？

入左好多貨 BTC撈到53000
早前BNB UNI爆升完全無追過 大回調先再睇定入貨

個個都penis sell, 無penis 先咁panic

有個farm卡住咗connect唔到wallet
係電腦先做到
Admin叫clear cache試下
上網睇叫係Preference到clear,但係iOS版搵唔到個option...

All in ramen更稱心

黎玩賭場啦喂，平衡時空

250已穿！！

想知邊個，比我試下？

洗盤日
Shake out all the weak hands

Bnb 0蚊鑽石臭閪窿

有冇75x神教入場

屌

我都搵唔到有得clear

幣安又死

245 鑽石超能量底

拉面散緊水，TVL跌，價跌

岩岩都睇到

有邊隻唔係散緊

240 coming

就來掂到第三條線，穿左就係會再落。

冇人撈底？

我已經放棄左捉甲仔了息口已經低 仲要每日捉少左 真係頂唔住

doge真係好撚勁

not now

ETH垃圾嚟
升得慢但跌得快

自動

無底洞邊有底

講笑姐 一早3.3 同4.1酒鬼左

瞓醒起身仲災緊

幣市勿估底

我

玩下膠震新手
大唔到有GME經驗嘅人

自動
睇谷好多人都有呢個問題
一係Connect咗睇唔到啲錢

任何liquidity pair，只要見甲仔有份出現，你就知道，這組pair必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

自動跌到

屌你老尾 我gme出黎架

BTC重倉嘅優勢而家出曬嚟

輸到仆係到

YOLO

鹽花我覺得唔係，仲有隻大注緊唔想講，對唔住

Agger
睇下鬼佬個市先

岩岩撈左6-7成
依家睇定 再跌再dca

自私

我依家就入市 你老尾 震尻我 知唔知gme咩料

入咗10000港幣，BNB 200就入

我無事，咩都睇到
但我無positon 係佢到

條底又返黎啦

求原諒

鹽花我都擺左300美，琴晚

別人惶恐!我艱難!

見到呢句就知跌市完左

跟

番到100樓下先講

起碼等埋美國佬時間

瘋狂撈

自動其實都落咗唔小

真 我都轉哂cash 等200

又到穩定幣LINK發揮嘅時候

Lm

試一試跌30%幫大家提升下信念
我隻DOT

drop to zero,佢嗰一皮無硬

BNB 220鐵底 沖啊巴打 ! 230撈貨 210 酒鬼 望佢重返榮耀300蚊

250已經鐵撚左啦，220 你諗多左

放咗仲點叫做SH呀

揸 cake bnb，升咁多唔回我先驚

冇事了 可以撈貨

BTC放嚟做乜？

其實bnb要再跌真係等鬼佬起身呢轉好似250穩左

雙底左

二哥暫時21EMA有支撐
唔知頂唔頂得住

235已經唔會再出現

買down升得快d定合約買put快d

鬼佬起身見升勢肯定唔會放 除非仲係跌勢

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (83)

今日兩次都係咁樣梅下梅下就突然跌
就咁睇應該未跌完

#996

#999

過到今日
過唔到聽日